個peter 好撚慘

俾人撚狗咁撚